====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La fluidité est née d ' une lisière , d ' abord dessinée puis graduellement déstructurée : un trottoir est devenu jardin ombragé , le jardin s ' est incliné sur des espaces de jeux et finalement sur la prairie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

